可以发送一个无线信号，在引脚周围的线圈中产生电流，影响其磁场，使设备掉落。这些微小的传感器可以在2020年10月8日的TechCrunch上搭便车
这种床垫因其双高结构和床垫顶部40个内部气室而获得高分，这些气室模拟了传统床垫的各个线圈。为喜欢娱乐和旅游的人设计的气垫| PopSci商务团队| 2020年9月30日|科普
内部气室模拟传统的线圈，双锁阀有助于防止空气逸出，方便的双包在装备家庭时是一个经济的选择。为喜欢娱乐和旅游的人设计的气垫| PopSci商务团队| 2020年9月30日|科普
每个笔记本都有一个螺旋锁线圈绑定，有助于防止线圈抓住背包中的其他东西。著名的写作和绘画笔记本| PopSci商业团队| 2020年9月17日|科普
线圈周围磁场的变化产生的电流也可用于为设备供电。一个长得很像的游戏男孩在太阳能电池板上奔跑，还摔坏了按钮| Maria Temming | 2020年9月15日|科学新闻
美国广播公司已经有效地拆除了现代家庭跳板上的发射线圈“黑色”是新的“现代家庭”|凯文·法伦| 2014年10月1日|每日野兽
在线圈上涂抹蜡或在灯芯上使用杂散油也有效。这是你的毒品电子烟| Daniel Genis | 2014年7月28日| DAILY BEAST
随着时间的推移，我学会了把整个火锅拆开，把加热线圈装在一个烤牛肉罐上，再在罐上打上一个完整的孔。《监狱美食家的故事：我是如何在监狱里学会烹饪的》| Daniel Genis | 2014年6月21日| DAILY BEAST
无可否认，另一个极端的观点是，我们的第一任总统可能已经摆脱了致命的束缚。乔治·华盛顿是行尸走肉中的一员吗|Kevin Bleyer | 2014年1月26日|每日野兽
他的汽车情色小说《撞车的人》、《性》、《死亡》和《汽车》，是一大剂量的快乐结晶。2013年最佳热门读物|尼古拉斯·曼库西，拉奥·米斯蒂利| 2013年12月30日|每日野兽
在这一点上，他把所有剩下的头发拧成一个大约四英寸长的线圈，像喇叭一样指向前方。我们的韩国小表弟| H.李M.派克
不管杰西对调谐线圈做了什么，她都不能把那个奇怪的广播信息带回到他们的耳朵里。罗斯草坪的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯
艾米在朋友操纵调谐线圈上的滑轨时调整了耳机。罗斯草坪的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯
她调整了一下，小心翼翼地把帽针穿过浓密的卷发。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
“不允许有访客上船，”威尔顿先生严厉地回答；然而，一卷绳子仍在追赶。古德温沙滩的浮光| R.M.巴兰坦